［急推］新城市發現便衣狗 大叫「佢有槍」黑警製造恐慌

我點知係咪賊人？ 黑警自製恐怖

自製恐慌

「佢有槍架」「佢有武器」「小心呀 佢有槍」
「佢地三個有槍」

「佢有槍呀」

有槍

邊洗見到先叫，爆個氣球，大叫開槍
走

佢有槍呀

推！

打佢老母 休班狗

推

樓主喺邊？

地下巴士站多狗

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

Push

打劫啊！

佢有槍呀!! 打劫呀！！

同佢鬥嗌有槍，九唔八八亂屌班狗當街打飛機

救命呀
打劫啊

打狗

有槍呀

真係唔敢入商場 sor

嗌有暴徒有槍呀

轉場食飯消費了咁危險
一家大細行行下街中槍點算

周圍大叫便衣狗都得

直接啲叫有賊吖

臨新年呢啲時間真係特別多刧案

靜靜地行去後面大叫BANG

正確做法

arrrrr

到咗又唔係好覺眼啲狗喎

大叫有賊打劫呀

會唔會你警覺性低

收番，到咗6樓原來好多隻

哇屌
飯都唔食即刻走啦

高位最多

點分佢係咪劫匪 近排咁多

咪撚戇鳩啦 爆乜撚嘢氣球 等陣真係人踩人

指住佢地大叫恐怖份子

大叫 有賊呀

Fb 好多下午po，新城市今日一定大把! 特別係5、6樓做高空監察！手足小心！

咁我等睇叫完望你一眼之後繼續食飯個幕

要靠被查師

推 守法好市民見到d唔知咩人有槍大叫好正常

槍呀

佢可能講緊下面碌炮呢

有槍呀 有槍呀

我只係描述事實
D人過份演繹我控制唔到

冷氣軍師

大家記得攝衫

嗌
有賊呀
好過啦

佢地有槍!!!!!!

係個po叫有槍

有幾隻戴住AirPods係樓下

揚左la
各有各諗引蛇出洞
呢排搶錶案多

叫人叫自己又唔叫

開窗呀！好焗

小心佢把槍呀

push

啱啱行左轉
屌 好撚多賊眉賊眼嘅人

有講有狗，但佢地扮聽唔到

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

學老鼠同貓嘅故事 搵手足跟住佢地搖鈴報佳音 大家聽到鈴聲自然知咩事

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

o係各個商場門口/地鐵出口大叫入面有狗 小心d啊
引起群眾恐慌 當有人見到有一班人掉頭走既時候 自然會跟住走
大叫入面有狗又唔犯法 佢捉條撚咩

推啊

聖誕有狗帶槍入商場殺人真係好恐怖幫推
------

香港獨立 唯一出路

可唔可以玩空城計等佢地食風？

呢個有得諗

好橋

好啊！

「有槍呀」
「有槍呀」
「有槍呀」
「有槍呀」

有催淚彈？

[size=6]「佢有槍呀」

「佢有槍」可能係暴徒拎槍好危險
大家係商場見到有人疑似有槍記住提醒附近平民！

幫推
------

香港獨立 唯一出路

事實陳述😂！不涉及擾亂公眾秩序。

有槍係唔係打劫呀

He have gun ar

有隻狗袋住支炮啊 大家埋黎睇下

Pish

佢有槍啊 好恐佈啊 恐佈份子啊

sleeping dog

新城市門口有防暴狗，戲院個邊（大會堂）目測十幾個

有冇人扮藍絲打便衣？

休班狗

防暴已包圍新城市

好驚

可以

.

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

1939海港城

制服佢！

打劫呀佢有槍呀

721

佢有槍？！？

佢有槍打劫有賊呀！！！！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

播黑警聖誕曲

持槍既蒙面黑衣人

pish

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

沙田手足好波 去緊二期令d鋪收皮